要打國際戰線 ≠ 勇武退場！！！

話要和理非到人權法案通過為止嘅
請諗清楚到底條法案點解會突然處理得咁快

唔係因為你有二百萬人行
亦唔係因為人鏈或者唱歌
當然場運動有咁大民意 backing 係因素之一
但係必需承認
和理非活動/單單民意係 show 唔到通過法案嘅迫切性
如果唔係2014雨傘期間法案初提出嘅時候就一早過咗啦

記唔記得聽證會講得最多係咩話題？
係警犬濫權濫暴、武力鎮壓、勾結黑幫、打記者打救護
呢啲冇勇武係換唔翻嚟
宜家叫停勇武會發生咩事？
就係俾人一個已經恢復平靜，警暴再冇出現，人道危機已經唔再存在嘅假象，大條道理放軟手腳拖著處理
所以除非勇武自己打算休息
如果唔係我唔會主動叫勇武退場

勇武係需要調整我同意，例如有人講過裝修唔一定要用火，又或者唔使裝咁密；黑裝修紅裝飾藍罷買黃懲罰等等
但係一定唔係叫停囉好冇

仲有隔離post 都講過條法案唔係萬能，仲有重重關卡，過咗都要行政機關肯落手制裁/取消關稅區先至叫有用，竟然有人講到通過咗就等於「舒舒服服咁贏」，唔識真係唔好亂講唔該

夠啦！唔好再用《香港人權民主法》做籍口叫人散水！

為咗一個成效未明嘅法案唔應該自斷雙臂
所以唔見得勇武叫停有乜好處

至於美國以外嘅其他國家點睇就理撚得佢啦，除咗嘴砲都係嘴砲，當HKHRDA 已經刪去咗和平示威者先可獲簽證嘅要求嘅時候，英國歐盟呢啲仲譴責緊暴力，叫大家同政府和平對話，唔通你又聽佢講？

本地嘅中間派都可以唔使太理會，中間派只會做低成本嘅嘢，最多FB俾兩個句俾嬲講兩句，係唔會出嚟同你行街，尤其宜家已經冇合法遊行集會呢回事

結論：能夠對國際施壓嘅係警暴同緊急法（Pelosi 唔會因為你唱歌而出 statement 但係會因為蒙面法而出），勇武需要調整但係唔需要停，勇武絕對唔係國際戰線嘅負累，反而突顯國際援助嘅迫切性，呢幾日我地需要集中對外宣傳

1. 緊急法有幾獨裁有幾大權
2. 美國freelance 記者畀狗咬被迫除防毒面罩

3. 蒙面法話就話有豁免但係警犬根本唔撚理

4. 班狗見到口罩就9揼

5. 警暴日常 —- 掉垃圾桶落天橋、搞喊細路女、抽女示威者水

和勇合一先可以繼續行落去
有國際援助唔等於你可以舒舒服服
世界上冇咁便宜嘅事

想要好睇啲，就擴大和理非比例，唔使叫停勇武！

push

罷工係對個政權最撚有衝擊既抗爭手法，但三罷做左咁撚多次，都係得8.5成功，因為計劃左好撚耐，對香港人黎講，個個都只想被罷工，到呢個地步，你仲想做休息撚，而唔乘勝追擊？

勿拆黨鐵！！全民被罷工！！

三樣香港人應同樣憎恨既野：
政府、黑警、黨鐵

呢三樣先係主線
你個啲乜鳩紅藍店，我理撚得你幾時搞？
個啲要休息，冇問題，但咁撚樣都唔食住上，令到全港自動罷工，咁我真係代表我全力支持既香港政府多謝你為香港既經濟服務

唔撚係話和理非冇用，但和勇合一係成場運動既關鍵，兩樣一齊做唔撚得？講緊既係，拆鐵係唔撚會影響人權法，或所謂既民意，但對政權、運動係現時有最大既影響力

HKHRDA 唔係一切

或者試下咁？

「戰略」搏一個星期，我地可以贏一世

宜家叫停勇武會發生咩事？
就係俾人一個已經恢復平靜，警暴再冇出現，人道危機已經唔再存在嘅假象，大條道理放軟手腳拖著處理

勇武需要調整唔需要停

不要說休息，退場
試着說改變攻勢

Push